接種左210102 你問我答

Sample
Q: 打完之後點feel?
A: 針口同左手病左兩日之後冇事

Q: 你死得未
A:

夠4星期後冇得打第二針有咩打算？

溝針

唔打